前中後排新手老手立即同我入嚟

預咗俾人屌散水分化撚

香城online幾個職都做過
個副本明明係限時內任玩
夠鐘就出npc狂暴mode掃場封副本出口
而個任務係不論新手老手都要安全通關走人
仲未計出到副本會有人開紅打新手
喺洪水路同十字路口放完麻痹陷阱就應該出副本
事前亦都同過前線講十字路口輸過太多次
放完陷阱立即走
（當時已經講緊npc入咗副本
728副本已經好多手足俾gm封ac
唔好再失去任何新手老手喇
我哋仲要一齊805三罷架
屌你個閪下次邊個叫留低話放流料一個個捉出嚟

緊記副本任務內容呀各位手足